仲有無人玩gundam war

如題
好想玩

垃圾game

唔係收左皮好耐啦咩?
14SET劍im? 先開始玩
玩左陣就收皮

玩到逆襲之馬沙無玩
重有d starter 卡係度

好想玩

玩到出AGE就少玩
之後出next age就去左玩CS
只玩X G Turn A系列